有冇人對自己將來已經無咩希望

由細到大老豆老母都叫自己讀好啲書 將來出黎搵份好工 買樓結婚 講到好美好咁 但係見到而家樓價貴到咁樣 一諗到自己到時出到黎要為層樓打幾廿年工就好頹 好似已經冇咗人生意義咁

我諗住同未來老婆租屋住算
父母百年歸老先住佢地間屋
啲錢留番去下旅行
用咁多錢買樓去解決住問題唔值得

租屋都好貴喎 無理由比幾千蚊租細細間黎住

問題係冇咩選擇
我地父母個代真係比我地幸福

其實下定決心放棄結婚生仔 人生就好輕鬆 基本上唔使儲蓄